[仇老]落街兩蚊搭列車 兩蚊雞奉旨周圍笛

落街兩蚊搭列車
兩蚊雞奉旨周圍笛
我老奉帶累上車
願後生仔讓我坐
我偷偷拍 偷偷錄
佢霸住霸住關愛座
我叫佢 起來 起身讓我坐
點知佢呀黑面 屌 鳩 我

男聲:
憧心盼你和合石葬

待續

ching ho ball

完美岩音

推到有人唱

我已經諗唔到男聲可以點唱落去
希望有巴打接力

帝女花

綠䄂子match

cover 呢個version , 唔該

屌

呢段最正，就係男人一開聲，全場拍手
又有阿蛆

同老友記一樣

無人唱